港鐵：你班香港人唔鐘意我，我咪玩鳩你囉，快啲求我開番啦！

黨鐵今早故意令到市面交通出現嚴重擠塞！
特別係將軍澳線

故意唔開寶林站
故意唔開閘機
故意發放錯誤資訊（例如輕鐵情況）

黨鐵利用呢啲手段報復香港人！玩鳩你地！
正仆街！

又想裝修

擺明玩鳩大家

根本所有服務都極易係短時間重修 就係想玩鳩大家

文宣洗地，俾人知係黨鐵專鳩登玩市民

繼續封，香港人都唔係傻
好似班黑警咁只會愈惹愈多民怨

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

就係唔撚求

佢地跟本冇整過，停3日唔係為咗維修

文宣方向係黑警已奪取港鐵所有運作權

隨時根本冇咁多站比人爆左

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

自己攞黎 本身都冇人搞過你 大家仲好乖比錢拍卡
係要柒出黎主動奶共 又運狗又亂關站 cctv又唔撚交 真係抵撚死

夠膽咪永世唔好開，冇期望就冇失望

呢班仆街 壟斷市場仲串過馬撚

你唔鐘意佢佢咪玩鳩你囉

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

都廢撚事搭

個logic同721黑警一樣

寧願塞巴士都唔撚行去Tkl搭你！pkkkkk

咪撚開, 而家日日搭巴士不知幾happy

擺明玩野，想將市民怨恨轉去示威者
維修根本就唔洗提早停駛
受損都係出入口位置同大堂位置
同列車要行既軌道根本無關係，仲要佢今日只係開得果幾個站

今晚文宣洗將軍澳

佢求我哋裝修揸嗎好呀，free decoration

只係“關”得果幾個站

寶琳站比人踢爆冇事即刻開番
玩鳩你咪玩鳩你囉

假日就全日唔開, 返工日又可以開返, 但又專登整幾個大站唔開, 刻意製造人龍同市民不便
傻嘅都知黨鐵玩嘢

仲要比人踢爆冇事都唔開

俾市民習慣下冇地鐵 坐巴士咪幾好

無撘個幾月 唔好開囉

佢宜家要你求佢開啊

黨鐵只係政治工具

九巴同小巴囉
驚你老母

佢愈唔開 搭慣左巴士就愈番唔到轉頭

黨鐵: 係明玩鳩市民呀！吹咩！

OnL9
做壟斷生意要同全城人鬥
又無得唔搭佢
咪得一條被破壞嘅路

根本自作自受

買左月票既，記得搞鳩黨鐵要佢賠

牛頭角站封撚左一邊出入口, 但一過撚左peak hour 就開番

放3日假就唔開,一番工就開得番
擺明玩野

再講多樣野
知唔知點解係搞將軍澳線啊
係因為將軍澳陸路交通係非常不便，可以令效果更佳！

咁咪裝修囉

有排玩

我最多咪唔返工

搭巴士爽好多
黨鐵？不了！

講真嗰句 我最多早啲岀門口搭巴士 再唔係行撚到去有開嘅站再用綠寶石卡

其實現實唔係咁多人同你同一陣線。
我身邊D仆街藍絲多到我開始懷疑自己係咪有問題

大家鬥玩囉 你咁大間公司 睇下你玩得幾耐

Push

聽人講今日金博士返公司幾氣定神閒 ,完全好似冇事發生過咁

點解?因為所有嘢都係計劃以內囉！

最好以後唔開

黨鐵

轉搭巴士好耐
有黨鐵都唔撚搭

你都on9我搭uber都唔俾錢你賺

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

多謝黨鐵響應罷市 我地都會罷工罷課

無錯，地鐵係對港人好重要
載客量多，普遍黎講都快，少塞車，仲有學生優惠
但唔代表無左你唔得
路面巴士係多
我相信香港人，係指真.香港人
唔會因為無港鐵而嗌生嗌死嗌屌你老尾
係屌都屌港鐵正仆街

好似721咁
咁憎警察吖嗱

我都求番你收晒成個馬鐵皮
恆安仲未收皮真係馬友力度不足

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

佢身有屎 沙中線 紅磡出軌
荔景定唔知荃灣撞石屎
全部都係好撚大鑊嘅野
佢唔想人知咪同政府配合
我地其實係要時唔時提一提
之前攬炒團隊講過
黨鐵有唔少收入係國外嘅
哩啲係會扣好多分 令佢拜拜嘅
大家加油 反抗

大把人返工遲到，實同你死過，咪繼續玩囉

配合林奠劇本
每日搵十幾個站收皮
提早全線收皮
想製造民意

其實果啲未必係藍，多數係兩邊都唔支持既綠色港豬，邊個佢都鬧，邊個佢都唔幫...

要停車先有用，路軌，青衣控制中心

一開再扑

佢係特登造成不便，挑起一D原本唔理既人對示威者既敵意

慢慢用自己D 錢黎玩, WFC

漏裝修

當鐵路岀事就真係想開都開唔返

你盤生意玩撚完冇得做除非交出831CCTV！40年基業毀於此！

琴晚班警畜係將軍澳興過火屎 你話佢點會放過你地玩公報私仇

正仆街

邊個係老細都未知,你咪繼續唔好開羅,香港唔係得你一種交通工具

咪唔好開囉，你唔開得香港人習慣咗，就再都唔洗搭

係 用呢四粒字

警指揮鐵

住將軍澳既個個都知
有手提機唔用
專登封淨最唔方便既調景嶺站

香港人不嬲淨係顧自己 成日話唔想亂 點解要破壞
但佢地唔會話自己係藍絲 覺得命仲係中立

轉搭巴士

爛L曬點重入3呀 唔駛時間零件呀 整爛完野完全唔顧後果 仲怪人唔開

推

已肯定100%藍,講得出叫警察開槍掃撚曬D黑衫就天下太平.
忍唔撚住爆SEED,而家輸左頭家,唉

執笠啦屌

咪由佢哋
呢啲撚屌嘅民意要唔要都罷

咪開呀

咪繼續唔好撚柒開
日日塞車返工未驚過
利申將軍澳人返港島

你咪唔好開，你想成條鐵剷起

有種黨鐵就日日都咁玩
等啲人習慣搭巴士
巴士就加班次
日日大條道理遲到
慢慢香港人就會發現 冇左黨鐵真係wfc

真係好賤
故意停平日8點後
同停周末
人為戒嚴
可唔可令佢停埋平日

幫佢收一個月皮

專登玩野 封咁多日真係為左阻港人出街

記得咪撚開返啊
開唔開返你地都死全家啊垃圾黨鐵

唔好搞閘機,搞月台,搞列車

想被召喚神獸😏？

專登停放工時間

真係唔好，玩茄汁，緊急出口

如果有建築專家幫手plan搞鳩呢d站就好
但要有專業知識先得 一陣tk

然而只有藍絲會嬲鳩

習慣下唔搭狗鐵好事黎

配合港共，想你地同勇武割席啫

最好永遠唔開 香港人總諗到方法 慢慢就習慣搭巴士

開完又裝修不如咪撚開

求妳唔好開

收皮啦，冇人想搭呀

港鐵擺明配合宵禁啦

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

咪唔撚搭
我行路都唔搭

巴士偷笑緊

留名九巴重開黨鐵沿線線路
完全取代黨鐵

不嬲都唔搭永遠唔好開囉
迫多幾迫,商家佬焗住攪返廿幾年前提倡嘅彈性上班時間就好笑

顧自己姐

睇下邊個頂唔順先囉，未撚驚過

寶琳站 真係明玩鳩街坊

返工唔開 11 點幾又開得

屌你呀

唔係唔維修呀，係真係換到無晒spare, fc 自己問下黨鐵維修員工啦。
預左俾人屌！

集體寫信去運輸處要求？

路面有好多選擇，唔一定要黨鐵

根本就係
睇下欣澳都封左三日就知咩事

黨鐵唔開一兩日會好混亂, 但過多一兩個星期市民搵到第個辦法走個陣就變左黨鐵求返香港人轉頭啦

利申: 每日提早半個鐘出門搭巴士再轉船都唔撚搭黨鐵

將想個責任推卸比示威人仕
令全港人不滿

沙中線要搞要好小心
我做建築知道
佢啲鋼筋冇接駁口
即係等於成個鐵路隧道
由一條整體
變左好多舊細嘅石屎
而哩啲細嘅石屎係唔連貫
只要佢行地鐵時再加多人行都有機會成個冧晒
而假設附近有個地盤要打樁
基本上係冧尻緊

講真，手足最多爆下閘機嗰d
要維修關一日咩都整晒
就算閘機壞晒你有心服務市民咪今日唔收車費任過
係人都知狗鐵玩野

有心服務人
就爆閘都免費都俾人搭啦
封咁多站做乜撚野？
黨鐵每年賺啲錢拎黎做咩架？
奶共就預咗俾人爆架啦
爆完之後仲理直氣壯咁玩埋啲小動作
最仆街就係你呢啲撚屌五毛
死都要幫黨鐵拗返生
黨鐵家陣係你老襟？

文宣行先 港共想藉港鐵將民怨拋俾示威者

以後咪撚開

文宣文宣

又係劇本

最好咪撚開， 番工可以名正言順遲到

利伸：今日特登食埋個大家樂先慢慢排隊， 遲左粒半鐘番到公司

無坐好耐 🤣🤣🤣

辛苦你，屋企人深藍真係好辛苦，我好啲，平時惡開，屌鳩到佢地唔敢講

黨鐵：係玩鳩你班市民。吹咩！今晚我閂多鑊等你班奴隸OT無車走

爆完仲理直氣壯係你 我會一世忠於地鐵 分化我啦

以後咪撚開囉
年年加車費呢條數都咪同你計

師兄所見略同
黨鐵年年賺咁多
仲要郁啲收唔到錢就封站縮車

求你老X
TKO 人會同你玩落去
有種執7左去!

淨係開俾人返工放工

打爆完 又要人開比你⋯⋯⋯⋯

其實打爆個下唔係預左無得搭啦咩？ 搭巴士唔得 ？

屌返mtr 唔開真係好柒⋯⋯⋯⋯

冇撚嘢呀 我樓下港鐵站咩事都冇 一樣封足三日點解釋 同埋喱三日損毀程度比起早兩個星期小事好多喇 之前一晚整好 而家要搞三日

琴日擲完共享單車就封tko

再裝修得靚啲

唔撚求 夠薑就以後唔開

仲有自己燒觀塘
就係想停啲重要嘅站 誤導市民怪責示威者

文宣都要做 淺藍淺黃屌鬼

仲有消防系統同保安系統呀，發夢黨鐵朋友話已經無spare, 唔係唔整，係無貨整

打爆列車睇黎最有效

有咩所謂 咪又係要番工 番到工都扮工嫁蹬

我樓下地鐵站咩事都冇 封咗三日

唔好怕冇黨鐵搭
大家就係應該最好利用哩個時候戒甩搭黨鐵哩個毒癮
黨鐵嘅開始令好多巴士線cut左，哩啲就係正苦嘅策略
黨鐵最大嘅利潤並唔係車資收入來源
而係黨鐵上蓋物業
佢繼續休息玩鳩我地只係短暫，長遠嚟睇唔知係佢玩鳩自己定係玩鳩香港人呢

Tui

冇坐狗鐵好耐 慢慢玩

同路人!! 天真真係冇得救! 仲屌人唔開正常站! 開正常站又點?你望下樂富開左照爆! 一間公司都會保障自己財產啦。

我樓下個站咩事都冇 示威者都未見過一樣冇開 請解釋

特登玩香港人

咪扮晒野啦

你唔開咪又係賴落政府度 傻仔
將軍澳你入左去行路去邊都得

所以我都故意唔俾錢搭

睇吓邊個驚啲

油塘完整無缺都封站呀

肯定遲下話維修成本大要加價

夠膽咪一世唔開
咪以為市民唔知你玩咩花腎

On9 721 之後唔撚搭啦
無咗你會死咩

俾人拆撚到全線行都行唔到
咪冇市民誤會囉

黨鐵朋友話有啲機堅無零件換

唔搭咪唔撚搭囉
我搭巴士
快又快過你
平又平過你

又想引人幫佢裝修

其實有道理，爆完人站，又屌人唔開站，好撚矛盾

同意
睇佢啲濕鳩巴士重組計劃就知啦
根本就係想大部分香港人依賴佢

唔洗解釋
實係有玩野因素

佢地自己都幫自己裝修啦

驚炒車，希望更多fc

你老母黨鐵

第時多人搭巴士
路面交通擠塞

你估啲人會鬧示威者啊
咪又係話你政府交通規劃出問題囉

佢本身就係咁柒
只係今次露哂底咁解

根本想話我地暴力 想社會割席

唔撚搭囉屌你老母寧願早啲起身朝朝坐個半鐘巴士

你咪咪撚開，我地又唔駛俾錢

唔開 佢地啲商場會點

覺得呢幾日唔好裝修住

煲大文宣

話比港豬知係政府夾埋黨鐵專登造成交通混亂

其實佢想你哋打爆晒啲機
根住直接換晒啲大陸野大陸機
咩we7pay嗰啲 逼你哋用
話冇後備用 得返呢啲頂住先

佢哋不知幾想黎個大裝修 直接換晒啲野
但搵唔到藉口 依家可以一次過換晒 幾方便

仲要專登唔開交通燈

叫港鐵拎cctv出黎咪唔可以fc囉

執撚左佢啦屌

香港人真係唔抵幫
平時舒服慣，家下比黨鐵揸撚住個春袋咁
唔坐仲有其他交通工具 無話無左黨鐡就唔得下話

係

人地借力打力

港鐵:你地係咪精神分裂 當初又係你地話玩不合作運動 到我而家玩 又過話我報復 你地玩鳩晒

咪撚開，我搭親都係繼續唔比錢

咁咪唔好開囉 日日同你塞

佢就係睇死將軍澳個孤島冇地鐵就得好少其他選擇
刻意成條線停
咁q多人住tko實惹民憤
文宣要做嘅係要話俾tko居民聽俾地鐵壟斷嘅結果就係咁

講真佢唔係路軌有事根本無理由封
爆都係爆閘機炸ma
咪轉移視線啦黨鐵

屌會老母特登封哂將軍澳區 明顯玩野

你唔開又邊有人睇到你d廣告呢，冇人睇到廣告又洗乜係你度落廣告？

黃人見你塞爆不知幾高興

佢反而幫好多人了解咗其實黨鐵真係冇必要，真係必需要黨鐵嘅人其實好少

搵唔到制裁成個黨鉄既聯署，但黨鉄都縱容差狗响站內放煙…

其實大家俾啲骨氣唔撚搭 佢點會玩到我地

tui

無貨都無可能幾日返到嚟架啦

咪唔好搭囉

搭搭下會有狗咬
會冇啦啦封站
會有鄉黑打人
不了
暈車浪我都照搭巴士

你咪唔撚好開 反正都唔會再搭

誰大誰惡誰正確 大家識do啦

玩咩姐我都唔搭

呢個係事實
魔警玩晒

冇錯

其實應該狗鐵照搞，唔搞交通燈，咁全部人就搭巴士，長遠就會習慣

最多咪賺少d，又唔係老闆，根本唔驚你

地鐵係做地產的，完！

想大裝修定大規模重建啫

文宣要煲大呀

咁撚仆街 睇黎好多人會增加佢運作成本

咩淨係爆閘機呀，爆晒消防，水喉噴電梯，cctv 全爆，旺角水舞間咁，你估真係一兩日整得好。
有骨氣d啦屌，爆得人，就唔好搭，而家又要屌人唔開站，想點呀？即係手足爆錯唔啱呀？

唔係講緊果啲有事喎 冇事既都唔開
咁關有冇貨咩事

最近唔好裝住,俾文宣發酵下先

事實證明不合作運動,爆佢老母對政府施唔到壓
調返轉佢一停就可以令部分中立淺黃屌返我地
同埋跳閘唔夠多人做冇效果

唯一認同係餵飽閘大大,少少人做已經有用
又唔會俾理由佢停,佢一停責任就去返佢度

作為居加港人，教你點打國際戰線

你講邊個站呀ching? fc 真係無事？

其實係應該叫佢免費俾市民搭先係正路
既然你係公共交通 就應該負起公共責任
唔收錢去到維修好至岩

我諗你誤會咗佢意思，佢應該係話狗鐵夾埋港共政府做大龍鳳，等受影響嘅市民怪示威者

求下你快啲執柒左佢，
已經戒甩左搭黨鐵啦

我今日食埋早餐，訓多一個鐘，有咩問題

既然係咁 緊係要幫佢翻譯做英文宣傳啦

香港人出名適應力強 一陣就全部轉巴士 睇你點玩嘢

本身港鐵就犯眾憎，可惜壟斷左個市場，起條新線就狂cut巴士小巴，又有地鐵上蓋狂賺錢，年年加價根本離晒地，佢又話商業機構要賺錢，冇計啦大家翻工都要搭。

豆腐渣超支冇人孭飛，佢又話政府大股東，大家都係要一路搭一路課金俾佢起。

7.21啲應變能力低撚到極點，冇計啦差佬陀槍都龜縮，Minion 冇裝點保護市民。

8.23環球時報寫篇廢文，屌你老母即刻跪低奶袋底做黨鐵。人地合法遊行你封半條線半日配合黑警捉人唔俾人撤離，8.31重演恐襲。咁條廢鐵點為市民提供服務啊。

你用緊香港土地資源仲課埋金俾你，正宗食碗面反碗底。

寶琳囉 大埔墟囉 過完繁忙時間就可以好番？

係街聽到有部份人話搞都唔好搞到民生呀。。。 雖然咁諗多數係淺黃or藍 但都要留意下

慢慢塞巴士都唔搭佢

每星期打破佢一次

但其實佢哋真喺大多數 要文宣話俾佢哋知港鐵玩嘢 推

不妨搵下有咩巴士或者小巴路線可以代替黨鐵
仲可以搵埋有冇轉乘優惠同買巴士月票
到時候未等黨鐵自high爆佢

觀塘其實大站黎
封左仲有好多巴士必到

你好正 做個fd

同意 你老未放完假即刻開返曬

跟本唔撚係服務香港人

黨鐵用黎運狗

求下你繼續玩鳩我好撚爽

講得1000000%啱 但佢地唔會聽 仲覺得自己做得好好

所以咪重點煲大將軍澳囉
其他地區冇咩事

好野，唔洗番工仲好

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

黑警搞射落示威者度

清係搞笑方面都幾高手

咁又點 咪又係死死氣咁番工

一世都唔好再開囉

我求你唔好開
唔好比大家返到工

要玩就玩盡佢啦

無炒車 真係狗隻自己放火

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

你咪唔好開囉

其實爆得站，即係預左唔搭嫁啦，尋晚仲吹大雞18區裝修。
到今日就屌人唔開站俾你返工，係咪人格分裂？

唔好太高估自己舊鐵 香港人冇左你都唔會有問題好冇 收皮啦

驚閪 大家一齊遲咋嘛
黨鐵摺柒咗佢囉

我坐左快三個月，習慣晒
依家就快唔識搭黨鐵

又一個同路人 好安慰

開你老母 執柒左佢啦

收檔啦empty R

好多地方之前一路都冇鐵到咪又係咁生活？
改下習慣，預多幾個字等巴士 / 轉車就OK

封站就啱，aa膠封站大法

最多咪冇免費車搭

同黑驚一樣
用721個招

代表D咩

完撚全係 過左繁忙時間又開返寶琳

冇事封站 賴示威者 要大型維修
講句維修好 就係黨鐵 工程快

帶俾一般市民既信息就係咁

同popo 警署內控制哂所有消息一樣

呢d 都需要人 用真相去解釋 對方 講大話
或者 質問佢

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

幫巿民戒毒
習慣唔係話改就到
有時係要逼出黎先得

你咪唔好撚開囉

咪繼續唔好開好驚驚

大埔都係特登開太和唔開大埔站有心玩野

食屎 屌你老母

最好就唔好開，等冇示威者裝修佢都唔開既話，啲人就會屌港鐵屌政府架啦

仆你個街 我唔想屈服呀

咪撚柒開 最好執柒左佢

有無員工出嚟爆下料?

唔想屈服就搭巴士

香港人好多都本質係自私，見過d淺黃平時會屌鳩政府黑警，但遇到不合作運動又會屌哂鬼話阻住佢出街

啱架啦 比香港人習慣下無鐵搭巴士既生活
慣晒無鐵都正常生活到
到時軌都拆埋你 運狗丫拿 賣港丫拿

黨鐵五大收入:
1.車費
2.海外基建-->寫信去國會/交通安全局，定時唱衰佢質量有問題，例如紅勘出軌事件。
3. 商場--->罷買/和理shop-->做唔到生意
4.站內店鋪收租--->罷買
5. 大陸鐵路--->其實實際每年收入下滑，加上大陸就爆煲，唔可以長期依賴。

依家要斷埋佢車資。

我強烈十分嚴重建議手足研發EMP (電磁脈衝)破壞黨鐵閘機拍卡感應位。等佢地連車費都收唔到。

試諗下，有朝一日早上全部入閘感應唔到，一係佢成個站唔開(月票市民可以追討損失)。一係佢免費開放俾市民搭。

而且EMP風險低，搵野掩飾唔難。

食屎啦黨鐵

政府好似有港鐵75%股權，所以係75%政府既私人公司嚟，老細係香港政府，配合港共。巴士就係100%既私人公司嚟。

垃撚圾 到依一刻都要去打民意牌

咪唔好開囉係唔撚求你喎

同721黑警心態一樣

咁撚鐘意封站

收到風港鐵專登玩鳩將軍澳居民

繼續裝修囉咁

馬時亨當日可以大開放,唔收錢俾人任搭(好似係616).遠近送到.如一路係呢個態度,點會攪到咁

共產黨係咁架
佢就係想大家批鬥
叫市民不停怨示威者

搞到我今日搭巴士冇位坐

最好日日都係咁，搭咩撚野黨鐵，一早當冇左哩種交通工具

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

助攻 罷搭

睇黎想同香港人鬥硬

唔好忘記香港人適應力係好高 你停多幾日 大家只會更快習慣冇車坐 而且真係歸晒邊 唔會因為有車冇車而改變立場

反正都唔搭架啦 繼續封

沙田站都玩嘢啦今朝，仆街港鐵

搭巴士落車行過見到條人龍長到呢

目的就係爆到佢開唔到
當開唔到又話佢特登唔開

龍門唔係咁搬

唔鍾意就全線停晒

變做 Empty R

冇黨鐵嘅年代香港人都係咁過

咁咪幫你裝修吓囉

最好玩大啲 搵你黎罷工遲到咋大撚把小巴巴士坐

佢地停三日打通宵牌之麻

Sorry，我揸車

無所謂，遲d 大家習慣哂無地鐵既日子仲好。

無人想塔

文宣做野
要俾人知道，係邊個制做假象

未FC 唔知真假
但見班狗尋晚亂拉人就知肯定唔夠人數

曲線引戰

鹹水準備 想換件？等食屎啦

2018至今時不時都停駛 炒車
一個月翻炒其中一樣都講足一年

一定啦
超級年場 商場 地鐵一齊收皮
配合政府製造白色恐怖

閱
咪唔好開

千祈唔好搞到票務站全日通跌晒出閘口外

千祈唔好搞到全日通車飛跌晒出閘口外

都話咗唔好搭 話之佢點玩

所以你睇到東西兩邊玩政治真係差好多皮
基本上中國人玩政治都係弱鳩智，完全唔睇社會局勢，老屎忽心態

冇錯 劇本來既
以大家既智慧一定睇得穿

建議可以去總部直接逼高層對話

腦殘先唔知係手段

黨鐵執L左佢啦，無黨鐵都可以照上街，有其他交通工具

已轉搭巴士 覺得舒服又快過Empty R

唔好傻啦過多兩日香港人就習慣嫁啦

垃圾

是撚但啦

聽日早一粒鐘起身塞車都唔撚搭你架閪鐵

佢覺得係皇帝 一係你就跪 一係唔好要

所以繼續要人屌鳩佢
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

唔能開咪仲好 都多九餘，佢哋無錢賺咋

今晚40幾歲街坊屌坊黨鐵
比藍絲睇

唔比啲顏色佢睇 咪黨鐵大囉
求我咪開番條線比你囉

佢呢幾日最大單既咪係荃灣線自己出事撞車囉！但就隻字不提！

港鐵：吹咩 唔好搭啊 一日好少錢架炸

睇得自己咁高
咪一直閂 唔好開囉
最好個個都慣哂冇黨鐵搭

行扶手電梯咯 柒頭 一定要識郁架

九巴表示好撚開心 會繼續服務香港人

到時咪求返我地搭

唔駛開啦執笠啦你

睇下香港人會唔會求番佢開

既然你自己都唔想開 咁就正合我意 執柒左佢啦阻撚住曬

但係哩幾單係較為嚴重

一定唔會 遲啲應該習慣架喇

快快手煲大黨鐵前日又炒車啦
一年未夠三單炒車 咁嘅安全性 點出去接其他國家生意

香港人：咁你就以後都唔洗旨意開返

我地幫你裝修囉咁
我認真唔覺黨鐵而家算被破壞
打爆幾舊野，要換三日做到，計埋你淘寶時間
真正嘅被破壞我覺得起碼最少要成個銅鑼灣站摺埋，Sogo三樓變地下咁就差唔多

其實咪同黑驚721一樣囉 打999/報案都唔理

你反我嘛 我唔開站 罰你無車搭

On9 求佢老母西吖 咪能傻

執柒左佢喇

揸車 不嬲唔搭 on99

買左月票有冇得回水？
以後改搭巴士，寧願俾貴啲早啲起身同要轉車都唔撚搭你死黨鐵

你開唔開站我地都係唔撚搭你架啦

其實係拆咗呢啲站嘅零件運去其他站
之前有啲站連通風都壞埋
所以一定要停

股價繼續插

ON9! 我冇叫你開喎, 我求你摺L晒佢添~

近兩個月基金都係賣多過買

文宣要做好 新聞有港豬屌鬼

咪唔好開囉
大條路理遅返工

push

最好開少啲添，睇下邊個樣衰啲

黨鐵咁玩法係咪想連HQ都俾人裝修下

開啲唔開啲
撚到你班港豬無得唔返工

等裝修 咁快整返好 手足識做啦

放心啦 你全面開返個陣 我地錢繼續
不過遲下可能唔係對死物 係對人都未定
建議你班狗鐵高層快d縮埋一舊出黎道歉
唔係我怕你比人劈你老母臭閪

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同威脅!

傳開去, 感謝手足!

打爛人地既野 , 然後屌人地玩野 ? 睇唔透呢個係咩神邏輯

雖然唔想咁諗 但事實真係咁 寶林站就係一個例子

仲可以拖累埋地產 因為地鐵物業最唔方便

係易呀，要佢洗錢之嘛

事實擺在眼前

有骨氣嘅已選擇唔坐黨鐵，佢玩咩花式都無用，只會加速港豬覺醒。
利申：巴膠lv5

有冇爛都封架啦 你估真係全部爛咩

我轉巴士都唔會搭港鐵

你玩佢，佢玩你啫

樓本就要全滅

無人郁過鐵路系統同路軌，想開站既話點會開唔到

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

求佢老母
唔搭地鐵咪搭巴士或其他交通公具

巴士無紅綠燈塞到pk

故意唔開閘機

出文宣教人搭巴士

如果你地呢兩日有落去黨鐵啲站行下，就會發現每十幾步左右就多左一枝監視器係你頭上面。

小學雞做法

繼續封啦7頭皮

封站係為左放監視器 用3日

今日望住個站 根本都無撚壞 死都唔撚開 要人排撚晒隊咁

其實咁仲好俾香港市民知佢地唔淨係得黨鐵

今朝就係搭巴士，最後計埋等車塞車用咗差唔多三個鐘先過到海

利申：將軍澳孤島

事實證明香港唔會無左黨鐵就唔得
唔該d高層唔好再自己打飛機

証明左本身個規劃都有問題

打飛機不特止 仲要你奶

係，將軍澳人口多到... 根本個設計係預咗要人搭地鐵先work

真相就係算你打爆佢啲閘機個站浸撚哂水都唔會阻到黨鐵番工
但就有好多真藍屍會放哂所有責任去示威者身上eg屋企兩個廢老

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

既然唔開

但事實真係有野爛咗喎
黨鐵唔開亦唔排除部分成因係條氣唔 gur .
但打爛人地既野, 人地唔開就因為佢玩野 完全唔關自己事, 點講都講唔通.

扑街，香港人會記住，你一定要還

作為一個公營企業 條氣唔順就唔開？
我係水務處 條氣唔順可唔可以唔比水你飲啊
你都有問題既
再加上有啲站根本冇壞 寶琳、大埔墟又冇左件事？
有咩野講唔通？

唔怪得港鐵咁串啦 到宜家仲有你呢啲護航

繼續打爛佢

配合政府玩也

唔跪就封

重災都係幾個站咋嘛

執柒咗佢啦

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

其實壞機真係好少同示威者有關，大部分車站都無人入去示威，
觀塘站，根本係黨鐵串謀黑警係落閘後將黨鐵設施自殘，再拍殘骸相造假新聞，
黨鐵除左自殘，好多車站無壞都就用膠布封起，製造封站同黑警潛伏嘅藉口。

啲司機大佬都戴口罩

爆完人地閘 仲想人地有心服務我地? 預咗佢唔會, 佢奶共爆佢閘冇問題, 但都預9佢態度係咁, 好正常, 小咩動作, 我打9你, 你搶番我部手機 , 你會唔會屌我做咩唔幫埋你解鎖部電話? 根本從一已經錯, 佢之後仲點會咁好心, 你嬲依樣其實有咩用?

你估今晚停8點又係維修呀

唔係呀 宵禁咋

D

冇話冇左黨鐵會唔得
係要D時間改變 執柒左佢啦

公營機構 唔係服務市民
而係玩小動作 唔怪得香港政府咁低質

黨鐵裝修根本唔可以完

唔開其實咪做到我地個效果
試諗下全人類習慣咗巴士唔地鐵
地鐵一定少好多錢

正常服務下使撚早收咩 分明就係宵禁

唔好開囉，大把車搭。

根本係人都知佢係玩緊嘢

巴士仲好 可以訓下

得啦繼續裝 我塞撚到仆街都想繼續裝

支持李嘉誠開私鐵

其實個個站都有爛閘機，但淨係將軍澳連封幾個站，你唔覺得係行車系統壞咗嘅咩？
港鐵啲零件搞兩搞 浸兩浸，壞車你都唔會覺得意外啦

拆左佢d軌旁信號系統ATC , ATP
睇佢點整

LiHKGzi只係會話人哋錯，唔會反省下自己做過啲咩

根本就係放水畀你哋扑
之前都有狗守港鐵站 而家由得你搞

寶琳 大埔墟點解釋啊
突然咩野都冇壞？

唔開仲好
老細比架車跟我返屋企

求？我將軍澳人洗求你？
遲到咪遲到
唔返工咪唔返工

返工先黎開, 同天文台一鳩樣

MORNING SIR

行路都唔搭你，理L得你開唔開

求佢老母呀

721 85 811 831 101

你咪唔好開
港豬無野好，最叻樣樣話習慣下，係咁架啦
準備連埋商場一齊仆街啦

你咁樣係唔會令到我驚嘅

求你老母
全民巴士

正解

佢停鐵我公司提早收工 歡迎繼續

垃圾黨鐵

停鐵遲到早收工

繼續停啦屌公司出埋memo講明停鐵期間，遲到會彈性處理，可以慢慢返公司

已經慣左唔搭黨鐵sad

文宣去連儂
黨鐵故意股市收市後封站
6月到依家都係咁

繼續唔好開
反正已經戒咗黨鐵

快撚啲執笠啦黨鐵

執撚柒左佢啦黨鐵

開返都無人坐㗎啦

公司唔計遲到，繼續停啦唔好開
利申：一向唔搭黨鐵

執柒佢啦，無人想你開番呀

停西鐵嘅話效果=0

因為停唔停都塞車

學埋黑警d on9 野
721 果日班黑警就係想做到個效果 要市民求差老保護
點知搞到仲撚大獲 比人話警黑勾結 到宜家都解釋唔到
加埋私了出現
黨鐵有樣學樣 你估d 市民真係求你呀？
最撚好停左佢 我反工大把理由遲
甚至home office 我仲撚爽
你咁樣做盞不停比人私了你嫁炸

因為效果不佳囉

講到明黨鐵 係睇黨嫁
市民？當你哋蟻都不如

你咪唔好開囉，睇下邊個忍唔到先

搭都要求佢比你搭啊

搵日攪鳩佢啲閘軌
等佢想開都開唔到

政府 真係接受唔到 再有 百萬人場面 出現
第一波 嚇走 老人細路
第二波 分開 勇武 (冇諗過 分化)
第三波 拉長 鎖人 時間

其實 有冇計 再搞個 合法集結

1) 交通方便
2) 天大地大
純用人數 ..... 不佔路 不搞事
一張相 好過勇武 拆鐵 一星期

有片出左
有部分野壞左但用到

要令市民大麻煩睇我吔仲敢唔敢裝修。